69 616 客觀事實

共通點：
1. 連登廣泛討論
2. 接近得到全體連登共識
3. 距離行動日子有充足時間準備
4. 蘋果收到連登共識，經媒體報道放大受眾
5. 得到受眾支持，連登動員總體力量，全方位行動，令全港同國際都有共鳴，最終得到大成功。

呢次六月革命係一個起點，住後就會好似打 RPG 接任務咁，產生好多分支。

一定會有人選擇唔同既分技，令大家向唔同時間有所分散。

但只要大家記住，我地有一條重心任務線，第一格係「捍衛法治」，隨住送中條例暫時落幕，呢個主任務會評訂為 mission accomplished ，而 5 大訴求屬於分枝任務。

「捍衛法治」會解鎖第二個核心任務，就係「真普選」。 大家必須張重心放落去「真普選」，用番上面一開始講既成功共通點。

其間大家當然可以接分枝任務，例如 620死線，621三罷，623遊行或靜坐等等。 但做分任要預左冇咁多人，但唔好灰，各有各做，我肯定大家都有心支持，有心又有力既會幫手接分任。

總之，記住大方向，目前主任務係「真普選」，分枝任務數量會愈來愈多，會有愈來愈多唔同既 noise，但資源有限，各種安排都唔好忽略左推進主線。